原來親人離開都幾傷心

話自己唔會唔捨得
結果唔捨得
話自己唔會喊
點知喊咗出黎
可以由佢變差去到入殮房都陪住佢已經好好
安息

爸打加油！珍惜當下

就算唔係經常見都會喊到仆街

日日見
連我間房都係佢起出黎

我有一個好親嘅親人突然喺我面前瞓低咗，去到醫院救唔返，明明早一個鐘前仲識行識走識講笑，一個鐘後已經RIP 我依家聽到救護車聲都會諗起當時個畫面 真係好大陰影..我親人60都未夠

仆街違泊阻撚住救護車死全家

嘩，我而家先知親人死左會傷心

你試下冚家剷可能仲傷心

好掛住舅父